%!TEX root = ../../main.tex
\chapter{Conclusie}
	Het automatiseren van een etstank is geen eenvoudig werk. Dit komt voornamelijk door het feit dat er gewerkt moet worden met een zure oplossing.
	\par Het vinden van een geschikte methode om de dichtheid te meten bleek een hersenkraker te zijn met uiteindelijk een relatief eenvoudige oplossing. Het ontwikkelen ven een methode voor het in- en uitvoeren van de zure stoffen was niet eenvoudig. Na meermaals te zijn gestoten op te dure oplossingen werd uiteindelijk geopteerd voor luchtpompen.
	\par De zuurtegraad meten was veruit het makkelijkste onderdeel van de proef. Ook de \emph{eTape} was een welgekomen ontdekking, na maanden zoeken naar een geschikte methode voor het meten van het niveau. Daarbovenop wordt deze ook gebruikt voor de berekening van het volume waarmee men samen met het gewicht de dichtheid kan bekomen.
	\par
	Ook heeft de etstank door meerdere tegenslagen veel meer tijd in beslag genomen dan oorspronkelijk voorzien waardoor mijn planning steeds moest worden herzien.
	\par Het tot stand brengen van de etstank was zowel een mechanische, chemische als elektronische uitdaging.
	\par Ondanks (en misschien dankzij) de tegenslagen was het een zeer leerrijke ervaring.